就係你地班仆街累死手足

講乜撚野反擊打狗 d狗冇人性架
冇諗過後果 人命黎架講玩呀

革命呀 無得輸呀 膠都廢事比

以你立場嚟講繼續叫口號就等於冇警打人同射人？
大愛少陣啦，認清現實未？

pull

樓主條傻閪專門開呢類PO
block完走得唔駛理佢

事實證明和平理性先有用 請大家面對現實